#модуль tracker

По названию спутника вычисляет угол места и азимут каждую секунду, в течение времени, заданным контроллером.
Отправляет драйверу азимут и угол места, преобразованными в углы направления двигателя(условно A и B).
Принимает SUB запрос от Flask сайта и отправляет обратно PUB,
в виде некой таблицы с углом места и азимутом каждую секунду в течение времени, заданнысм контроллером.
 